感情真兒戲

我們分手了。

我不愛你了

求安慰💔

你仲有我

仲有無多啲😞

我都失戀呀ching 邊個安慰我

你估我想架？

乖啦

咩事分手呀

我唔想呀

我樣衰

樣衰就唔會一齊到啦

打到佢毀容 佢樣衰過你就可以復合

還原靚靚拳

但真係因為咁咩 咁點解當初又一齊
定係絲打拍左拖之後就冇打理過呀

如果看著我不妨濛一點 完全望表面或是未完善

呢個世界總有大把女仔靚過你 難道要日日整容換面

唔係呀 因為你話樣問題
係唔明點解當初又一齊姐
我意思係 而家同當初個樣係唔係差左好多好多

冇改變過

咁....應該只係個分手藉口黎

一齊左幾耐？

友共情不變
屋企人同朋友最可靠

速食愛情

分手原因只有一個，唔愛你了。
搵過個啦，我係唔錯嘅選擇，當溝多個。

點睇（前）男友從來唔氹自己 我係女仔都係想有人氹下姐 唉 好sad